[DSE]有無人未放榜已經諗住下年自修

如題

你d 廢柴
無自律唔自覺

你係得就今年掂啦

早d 死出去打份垃圾工賺錢好過